美股認真討論區 MCCCLXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

瞓教師準備

龍龍哈

FYI, 15號開始轉番夏令時間

期暴升

盤前師準備fomo

大奇蹟日

其實有冇d 咩網可以睇到琴日同一既段期貨既成交量？

小西巴咁早上水

仲有5min 就要狗水入去penis buy

準備要做大媽了

唔貪心, 今日納dee千升就夠

有冇人IB USD.HKD 果到淨清算有成222% 但係我個戶口明明得100%姐係我得1皮 佢顯示我有2皮

GME 呢?

又要fomo

真係諗住盤前幻三

兩個唔可以共存

3分鐘後鳩叫

千跌

龍到

盤前師全面Fomo

drop to zero

連郡股神做開DAY TRADE 低位ching ching 高位入返

龍軍預備好未

nq扯到爆曬

damn right

唔好再貼我啦

熊軍已集結兵馬，準備突襲

同佢講你等緊monhunt 唔係headhunt

16:59:59 . JPG

700

Tsm

全都瘋了

South Park randy係好笑
但幾季個重心都有佢份好厭

今日要跑贏GME啦大家

NQ似想返ATH 直炸上14000收市

今晚又表演高台跳水

見證gme落8蚊

tsla最後6字頭上車機會

我正式宣佈，今晚係大契蹟日

留意vol

呀~盤前師集結

BULL TAPE

TSM ARKK TSLA BIDU
我屌你老母

今晚億升

龍gel

上個season d舊人出晒黎
以為final season

arkk 126 高過尋日高位

連郡盤前氣氛好龍

琴晚走左Tesla 真係想頒個獎俾自己

盤前引傻鳩買 盤中扮KEEP到
等大家訓著 尾盤就冧閪
真係好撚悶

貼住J圖等開市

殺小熊維尼係咪上個season?

Tsm 谷咗咁耐終於要射

Gme衝緊上黎
仆街啦咁多位

台積弱想喺118玩足一個月？

130樓下free money

我tsla回家鄉

AI暴升0.5%

YES D MONEY FREE晒比人

盤中哭喪預備

我記得上星期個個都質疑契媽賣曬堆MEGA CAP轉細價股
結果契媽又賭羸左一次

驚閪
78蚊加到101

屌

百度依隻閪野等上埋市就放

係

tesla就黎返克狗價

btw 有D 似馬神

tsla

2萬FANS 已羸

無vol乜都假 夠膽就企上13100

契仔gel頭日

Already hv position

希望沖到三百

未轉券商冇得Fomo

BTW契媽羸咁多 可唔可以唔好搞我D TER PLTR 麻煩你放曬佢
大家都係唔好咁CLOSE好D

都係將個債息舞高弄低 一陣個個入晒場又舞翻上去 又插過

懷念大廚

減孖先黎升

琴晚仲出緊post話未出場未有買入訊號
幾時又反手

盤前jm9

今朝盤後時段溝咗d SE

原黎隻cpng又有軟銀份

TSLA屌你老母
美谷朱里條腰世界第一

TSLA唔知玩幾耐先上返900

Rick and morty 同south park，為二追既美國動畫

軟銀D眼光真係麻麻

有線配音d rap

實有一次賭唔中

企穩700再講

TPGY已經可以上番40啦嗎

靈車冇電？

都係契媽心水清，掃咗好多平貨

嘩 狂洗錢

啲fd通通去玩唔理我
我一個人過聖誕節真係無陰公
究竟係個天玩我定係我改壞名

身無長物，租有床有傢私studio?

又可以話 基本面無變 5xx果時特價已大手買入

幾錢 邊到

我都想知大概幾多錢一個月

BUY THE TREND

就係應該有排攪
咁個倉有排都去唔返ath
指意AAPL就更加唔洗講

我覺得今次D PENNY只會玩得更癲...........

今晚又gme升市閪

今晚就係BB同GME脫離共同命運既交錯點

呀哥唔去 養唔養狗？ 識自己去廁所

最後瘋狂

arkk又升4%

財經新聞：熱血基金「連燈力」已於今盤前全數購入TQQQ，以報一戰之仇！

酒牙

慶祝今日臭雞變返契媽

屌佢老母

跌兩個星期
兩晚升翻

似泡妹

落番

盤中又跌返啦驚咩

yami

壞左既鐘每日都會準兩次, 驚西

忍住唔fomo

脫離咗10世啦 屌
GME升到咁BB都唔升

RBLX MON撚到

我其實想打 兩晚賺翻

呢種？

shop $1136

感覺唔貴

阿木係咪又要變契媽

SpaceX：已經成功部署60顆星鏈衞星。

1,2,4, thx

問多次
係咪一定要ldn

又龍

RBLX

both

有冇格仔的

I have a position

1 2 係同一個
3 4 係同一個

諗過諗最後冇入

果時係咪富桂都話有興趣ROBLOX

DPO 最多升多1，2日 班大股東隨時走貨

打多兩次飛機睇野矇啲咪打和

Dkng又去左moon

TRUST WOOOOOD

US Government Bond Yield%

Name | Yield | Chg.| Chg.%
U.S. 1M | 0.036 | +0.008 | +26.79%
U.S. 3M | 0.051 | +0.010 | +23.66%
U.S. 6M | 0.063 | +0.007 | +13.21%
U.S. 1Y | 0.094 | +0.008 | +9.07%
U.S. 2Y | 0.145 | -0.012 | -7.71%
U.S. 3Y | 0.302 | -0.027 | -8.12%
U.S. 5Y | 0.744 | -0.048 | -6.07%
U.S. 7Y | 1.157 | -0.045 | -3.78%
U.S. 10Y | 1.482 | -0.038 | -2.53%
U.S. 30Y | 2.222 | -0.020 | -0.88%

我屌你老母 玩撚左我成個月

竜爆呢隻、比D時間我入其他股

依家有ai 走格仔

唉 捱唔住，最低個日減左孖
隔一日就升返

仲可以AI木口木面

一開就咁高隨時冧

3個look唔得

1同2係2隻色wor

幻三一鳩屌穿直上幻四吧

london真心貴成倍租

有冇平d:~買TSLA輸到租唔起

走完都可以丁下 雖然都濛

初黎報到想熟習下環境先

琴日入左tsm 簡直係free moneys

上吓Discord睇吓石仔點先

好貴

收
番
埋
先

又假升
手足唔好追貨呀
盤前唔盤盤中點做到飛流直下三千尺

？$

FREE MONEY得幾蚊雞

正式宣佈調整完畢,龍市降臨

債做咩事free fall

識貨

屌埋你個份

用左filter咪白啲

Man真係一半租

Risk free return差唔多啦

契媽反擊戰

未揀定打咩工點算
租樓唔住又蝕租
Airbnb 酒店又唔平

杜小喬?

GME FREE MONEY

日日都唔追貨
咁究竟清倉派幾時先可以落場

又係呢個套路
開盤轉燈

雜啲嘛 利同最域好似差唔多

好老，不了

kopn 有冇人留意
琴日都冇跌過

想問下宜家食壽司朗 係咪放工去等位就得 唔洗約定?

14000點個陣入貨

巴打你個名

又要做盤前C 了

住得倫敦就預香港價喇

平過man既都有唔少選擇

幻4先
起碼到是有盤
升勢

距離ldn咁遠好咩

創新高果日

睇財経台都可以睇到扯哂期

今日大升 可能調整真係完

住咁近ldn好咩

納期對國債敏感過g點

三間點買唔哂
又冇人限住你唔俾你買

但冇野做

利有支那街，治安好似mama

推介

邊間最好

你咩skill set?

納指今日同我推爆佢

升穿前頂先落場
Momentum Play
Miss晒由底升上嚟嘅幾十%都無所謂

想屌 ldn bitch

第一
請用不推文
第二
股票自己DD

LC左一張咁大把 TLT
應該夠食飯

有幾大到？

ldn bitch is fuking now
fuking nowfuking now
ldn bitch is fuking now

前排又唔買
而家先來追

LC 左 Tsm 搞手希望打個和

上面講建築
搵到間公司係做變色玻璃
唔知有冇潛力 可能起商廈有用
$CRKN

克狗點啊你
跌市唔撈 升市高追

幾驚prince joyce

香港淨係用國貨 玻狗貨
唔識美帝貨

條Link呢個成間咁黎 應該七百至八百尺

小心fomo

我係度諗緊
好唔好買少少BND/ aapl /SHY當係泊cash
市跌嗰陣就抽出嚟買股

九菜日常

未有裂口陽燭唔買

all in all孖左 tsla
最少一定上得返800

肥閪叫自己prince 好嘔心

有特價了

呢度係清泉

等崩盤五先入

摸頂沽

就黎幻三

你已經背叛左 tech 股

我用SPLG

I have no positions

兩萬韮菜 嘰嘰

-23k

跌返去10000比我撈得唔得

廢老倉都可以yeah yeah yeah

Aapl跌市都跌好多
買sne 好過

今日盤前咁似琴日

H股期貨？ 可以

幻三又Algo

真

尋日假
今日真

Nq Main 12999 幾時13000

市跌應該入錢/孖
人生太短 孖展要更大

冇人講我講
最最最後逃生門

同時地升市佢都跌又贏

納期最高 12999

克

今日真pullback

大家都知係BULL TAP
費事講了

呀木D野回得仲快過跌，jim cramer仲叫人close the fund，收皮啦

今年唯一一個逃生門

SH 驚閪咩

對講 打錯字

僅限Cardiff bay

bay好正

走牙

London E1, Zone1 仲要係city of London 附近
9百幾磅一個月叫貴

你試下一皮野係中環到咩

有問號唔驚

市中心成個堆填區咁

Brka

TSLA又自爆

+1 brka

又未到咁垃圾呀

痴撚線
大師兄番TSM 即刻升5%

新白蛇？

升

TSM🎉💎🤟🚀🚀🚀

真彈嘅話希望彈得穿133

Put gme唔知有無肉食呢

咁快d drop to zero

納弟要贏gme就要輸

成間舖我都唔中意，就咁買d大地毯可以換下仲好

其實係咪gme po改錯名所以先跌到閪霖
鄧寇克唔係散水咩

唔太想佢急升 我未加夠貨

樣樣嘢都買唔落手

上次去探fd嗰時，總係feel到嗰到一浸霉味

how about sqqq

Gel

但佢均價128 應該仲蝕到仆街緊

睇220

石仔

今次真係要高j廢老股

其實要唔要識威爾斯話？

bb真係廢到無倫

Wiki話工業城市，應該污染好勁？

唔係130-132咩佢

唔係短炒其實而種短期既回調對長線投資者基本上無影響

MAXR唔覺得佢仲升到好多
反而MVIS VUZI 果D可以上多兩三倍

電椅搞咩呀

污染勁得過利市?

年尾220
睇118嚟做乜

fomo

Gme

入得貨未

［又無錢賠］疫苗接種︱67歲男港鐵站暈倒命危 消息稱曾接種科興疫苗

得返幾多石

13200 唔係咁易

又一單
真係癲

其地自己都唔識
成個welsh人口好似得4%係識
當中既唔知幾多%係只識welsh 唔識英文

個市強到

Dllm
今朝盤後支牛又死機 買唔到rblx

誰人又相信GME SS這膚淺對白 來吧送給你叫幾百萬股神流淚過的歌

今晚咁開心
應該寵幸牙活口水雞定係咖哩牛腩

支疫苗好毒

用我個鼻計
倫敦行一轉
一定辛苦過住cardiff

小朋友..

但會唔會識都唔講

Cardiff治安好唔好？

滅活疫苗當然毒

唔會啦

以為阿石係13X

小你牙爸

咖哩牛腩

今日一支茶,一杯咖啡,一支豆漿
腎石三寶已飲煉成腎者之石可期

睇區
有啲窮人區
麻麻

60@131

唔該要口水雞堂食啊

Gme幾時先完喇

快柒d俾ss 佢地喇

食曬兩個

佢地好撚搶口 見到你係敵陣比人攻

上面個盤算有錢定窮？

晚市好似2個餐93蚊,抵撚到仆街要哂!

short Long squeeze

如果啱啱入左FOMO TSM已經中伏

好困惑

想考國家鍊金術師？

正常番

係因為旺角站太旺，唔關疫苗事

本田岬

堂食要寫紙仔 如果個個都杯葛堂食就有say

等左好耐

旺角站多人太緊張

勸大家開左市半個鐘後先好gel

日日飲熱央
三倍速腎者之石

有名你叫滅活

我個間完全唔理

兩點後先gel 好啲

All in 呀木無煩惱
契媽再一次戰勝歸來

我一日飲得三杯水

大家話等佢落番d入貨好無呀

唔洗3月底應該多過

tsm 120樓下都係free money
認真
佢企穩118加第2注

人黎
上木圖賀一賀佢!

好後悔琴晚撈唔夠貨

1杯1L?咁撚痴線

次次都係一 gel 就收皮啦

追番post好似係間叫iea ge公司台巴話之前都有留意過

10 years yield 跌
今晚千升

諗緊追乜

我叫DK
你地叫NG
DK!!!

Gme跌緊9%，就知乜事啦

打飛機打到開市

龍友哭喪左3星期先修成正果

驚閪咩，又唔係打科興

TSLA 熔撚到，唔敢了

咁快升返cls

+1

屌你

Cash is king 空倉派又贏

thanks巴打, 我都搵緊類似既公司買

look落山喎

休息是為了走更遠的路

真係要屌白蛇老味
匿埋一個月跌足一個月

遊戲驛站就要強大

無放gme既話，佢數緊鎂咯

心動不如行動

我買了

到時日日幫你地gel

插水

自從gme之亂就冇見過佢

港女 長髮 白滑 背心 大波 淫笑

一陣開市又爆上,今晚上400

永久BAM呀,唔排除佢又開新ACC/正身返黎扮正常

gme只跌不升

個下爆閘都要永久bam?

今朝入咗RBLX

唔係未見過盤前龍 盤後熊

尋日咪係囉

spam所以bam 唔關爆閘事 爆閘點解會bam

應該洗得太過份,100個reply佢連續洗左近50個仲要同一句,連仔追開po都可能覺得佢煩鳩永久bam

我有份report佢係咁洗既
我應該問洗版都要永久？

應該是輸咗身家永不翻身了
又一個被市場淘汰了

今晚飛龍在天can？

可能係因為p牌仔,甩p可能封3/14日

spam足幾個post 百鳩幾人report
唔使連仔睇都自動bam咗啦

Quit is for the weak

block左佢完全唔覺佢存在

覺得今晚開盤5分鐘內轉燈

個po推得快，你就知佢存在

Bulltrap la

Short 會死人架

Bear trap

白蛇SH GME就可以上嚟笑

都係盤前高位清倉先

跟我講一次：做淡慘過做雞

俾機會你上車

X戰士升到咁 真係勁想放左佢

我覺得今日直chur上去
聽晚ss 收盤前ath 打爆空軍

12600 12600

陣間又話你逼害人

克狗喺point 22

習慣教主係咁

點解呢

等睇佢死雞撐飯蓋

直覺流估民

qcom u應該都見底

今次教訓：一係一早止蝕 唔好輸到10幾%先去止

參見如日中天教教主

全倉sqqq應如何部署

熊仔搶口到

嚴守紀律

Sh

我

d大師睇圖都係50/50中

除非十年債息飆升
否則Nasdaq 好難跌

如日中天

你個姣婆最後入咗幾多 automation and intelligence

我地喺pt 幾

喂，克狗諗住下一步點做呀

我喺支牛搵唔到克己既

條傻鳩話冇入
過兩日再高J

三股

上返14000先穩陣

穿頂先買

I have a position.

咁都搶口

逄高先溝

watchlist大法

前一排幻四：估值過高
等到上返幻四：FOMO高J

成日爆閘話ss

驚佢雙頂 等pull back higher low先買
落返嚟就話 都話雙頂 等耐啲先買 然後標上去就話唔好高追
重覆loop

納未到30000唔入市

西Sir係時候講返句：為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人

錯啦實行唔time the market一定係破頂先溝

琴晚已經比你燈紅左 今晚唔會咁易

執石仔政策

好高深

我買股票真係為賺錢
輸了

睇下先

不適用 連群SH派

又抽

琴晚都跌，唔駛後悔 wo

佢而家入即係話佢清得錯
2夢fans會走
所以一定唔會話比人知佢入左

SH現金派

等睇你gel出事

liquidity 問題

對股票無愛

準備裸泳搖撚

熊軍贏硬

Direxion 3x全家桶？

契媽JD又贏

認真
最安全一定係破頂買
冇第二個答案

半澤直樹派

依家入點解清錯?
應該低過佢清倉價

係條友唔知抄邊個既入市訊號搞到捉蟲唔入得住

仲有幾多熊軍剩？
今日係你地最後同龍軍投降既機會

何淦途

大家分注方法喺點？
分五注，10% ＞ 15%＞20%＞25%＞30%？

啲人到破頂就會話驚係fake升

一樣睇法
指數向上溝
個股都係
time in the market

究竟而家買唔買返好
利申：清倉派

bull trap大家唔好中計

穿底賣，破頂買 free money

上到幻5先入啦，幻4死死聲唔吉利難怪股災

世人唔知咩係stonks

幻三

幻3

大大碌

分5注每注20%

白卡佬

聽日5注all in啦
50蚊上8000萬

要升多25%先番到ath

強烈要求P蛇開live直播石棍撞吊鐘

分五注，100%>150%>200%>250%>300%

今晚13500 我幫石仔含

gme

如果西Sir搵句代表性嘅slogan
會係邊句

無系統隨心買

第3張幾正

含左幻3呢棍先再講

屌你鍾意石仔咪出聲

TIME WILL TELL

制自己禁

又呃撚含

盤前龍

食過返尋味

我都小小係咁

過晒expiry date,我點解要找數

最尾好似 -1%
衰自己貪心盤前入
唔係應該正

我認真㗎
希望佢睇到

到時又多兩萬個韮菜會like 爆佢

呀P, 係度嗎?

之前果次含左未 大家都好期待

找左萬三條數先啦

不如問咩原因唔買？
琴日我理解想睇埋拍賣
我就衝動入左去

我憑我本事立約，洗撚走數呀

半倉派又輸

DXY跌返落91就好睇

今晚半導體帶升
soxl

又走數

鈎魚成功 thx thx

1.9t都過埋

Gchi

TSM

飛巴

2008 HSI

今次恒指由去年10月高位31958點，跌至今年三月低位20573點，跌幅11385點，反彈0.5倍，則恒指目標約26265點，恒指五月上旬曾升至26387點，略高於這個牛熊關鍵位逾100點。滿以為今次可破0.5倍魔咒，港股卻不爭氣隨即回落。
大華繼顯分析師邵玉鳴指出，如恒指當時能一口氣在牛熊關鍵位，再衝高約3%，以及企穩數天，新一輪升浪將能確認，否則只能視為假突破。昨日恒指裂口式回落，意味熊二正式告終，開展熊三新一輪跌浪。
以今次恒指熊二累積反彈5814點計算，由五月高位26387，下跌0.5倍，恒指目標約23480點，港股昨裂口跌至23375，換言之已失守黃金比率0.5倍支持區。無獨有偶，過去三次大熊市，熊二皆裂口失守0.5倍支持，往後跌勢轉急。

##

hi

never voo
spy only

鈎成15% 條魚真係幾好

今年係咪照舊50% 飛子線

幻3 mola mola

this year should be 100 %

掂

支持

#shocking#lm#
even michael burry
his fund is net bullish position

2008真熊真係勁難玩

有咩分別

voo 唔係好過spy 咩

飛巴好

好多大魚煎呀依家

直接開佢波啦係facebook
柒撚到咁都仲咁出嚟講嘢
一句小編受不住panic完場咪算囉，死兜爛兜

粟巴好

有無鈎魚

BB穿11.2就買

俾佢上下啦，一日俾佢洗50個留言囉
有佢領龍真係爭好遠

都未乾

死都hold唔住幻3

liquidity & option
liquidity & option
liquidity & option

important so says three times

日日兩杯咖啡又當茶做水飲

陣間就破啦

SOXX左

有無鈎魚

飛巴真係勁

笑笑算吧
呢啲傻鳩唔值得我花多過1分鐘

唔勁

正常投資人應該做嘅野

我嘅adidas特價theory

第二隻腳

仲有第三隻

penis sell 左部分電椅契媽 後悔中 釣左少少BTC 相關既股中和返

真係要恥笑, 抄功課抄啱都揸唔穩
唔好玩股票啦克狗, 供強積金咪幾好

Gel咁行
準備34

有d靚股仲要 一底過於一底

特價時仲係遠黎上一浪底

投資嘅話咪入貨

賭錢咪諗drop to zero

飛巴D暗號好難明

頭先頂穿13000

Xpev

受教了

下次再努力 加油

個市升得瘋狂時減下倉

係咪倒立緊

一起身睇盤前再次認證 股市要升GME就要跌，反向指標，用乜野MACD EMA KDJ RSI

15000破左頂追突破先穩陣
賺少次好過輸多次

等待下一次一齊再鈎過魚 ~ 宜家諗幾時慢慢減loading

留多d再 fishing

飛巴好野

誰人又相信GME SS 這膚淺對白 來吧送給你叫幾百萬股神流淚的歌

陣間冧翻落嚟就好笑

琴日台gg入得少

尋日個劇本會唔會咁快重演第二次

Gme仲有200蚊可以跌

牛軍咁快話贏?

我有諗過盤前執石
請教下算唔算 on 9

琴日咪一樣係盤前 gogogo

邊間

鬼佬起身就拋貨啦

我鬼識咩

唔係呀

其實我等咗d股好耐等入到， 居然落返我預期嘅位

唔fishing, 唔通等人派飯

喂你gel到咁有d驚

留香港

杜指4萬
納dee 2萬gogogo

拋gme好啦，d錢係時候入返科技股

Tsm算唔算

假突破

無gel 慢慢減loading中

飛巴釣咗幾多

tsm 我無撈

sqqq價值投資

why

加到full 倉

納dee 已經企穩左啦 一陣開盤繼續入貨

你唔好理
記住楊屋道街市就得

未係超平

個市再跌的話 會有一堆獲利盤

買d抵買嘅，就唔怕

月供Sqqq供到佢100蚊

我減loading 睇橫行波幅市

長倉就由佢

睇下8點上唔上到幻三

教主殺熊

113都唔係超平
有咩係超平飛巴

呢張清啲
save低先

今日個場牛軍定熊牛book左

月亮只升不跌

開市要開孖了

牛河book右

飛子cpp指數開始爆升

係咪徹底放棄舊經
準備上契

傳教了？

FEEL 到準備特大災難

屌黎晒氣 牛牛d人當佢股神
班人好似廢老藍絲 唔會理是與非
有功課抄就得

牛軍上晝之後就要交場比熊軍

呢啲時間睇連登大數據就最準

跌撚完啦開孖啦望
BULL TRAP 觀望多陣

blue trap

十年債息上返1.5 最後逃生門請珍惜

Beer crab

升番哂無事了

如果跌未夠10%就止好懷疑平時可以贏幾多

門巴SHORT 左 GME? 今晚又要數錢

12600

依家fomo TSM AAPL 都平過清倉價好多

假突破震多野 大家落晒車就真係升穿

依家再做應該一播就比人捉國安法

得番兩張 我開市會即刻食左$400果張 剩留$800果張

cpng 今晚幾點？

差十幾蚊

開市插返落去啦牛軍咁快Gel

我都係

Shock only 9up

食雞慶祝爆升

出面又有花生食

To石:

tsm 派完息
你可唔可以放棄SH

心急人上

邊次唔係8點鐘大棍一上
淡友準備收皮

this time is different

牛軍集結

止蝕咗班人有冇好心痛

暫時
4 VS 16

有無人join 渾水頻道？

俾錢學有錢人思維不如俾錢俾巴老/契媽

石仔係咪想逼死我地

幾時先返140

爽緊

今晚

孖得

good sales

俾位加倉 仲正

個post有佢個倉 靠FUTU carry其他都豬哂

我叫你信小西巴 你卻信了石仔巴 各有各路線分岔

呀媽都識玩

科興又死多件

大波波 19/3五毛日

TSM今日再跌就九陰真經

解決人口老化

死極都仲有

廢老特登死為左抹黑國家疫苗

隔離 財巴：每個反彈都係逃生門。
同依個post d 人咁大出入

YouTuber 要為美國觀眾課稅 若拒交稅直接扣 24% 收入

Google最早將於2021年6月實施，YouTube創作者的分潤若有部分來自美國觀眾，將被美國政府課稅。YouTuber必須在5月31日前提供稅收資訊，否則全球總分潤將被課24%的稅，相當不划算。

據外媒報導，Google必須從所有管道中扣除美國稅收，範圍包括非美國地區的創作者。從YouTube發給創作者的信件可知，Google最早將於2021年6月從美國境外的創作者分潤中，扣除在美國應繳的稅。在這段期間內，創作者必須在AdSense中繳交納稅資訊，來確認必須扣除的稅額。

如果未在2021年5月31日前提供納稅資訊，Google可能要求扣除創作者「全球總收入24%」。YouTube政策跟美國法律有關，當從美國境內觀眾獲得分潤收入時，就必須課稅；換言之，並非所有營利狀況都會受到影響，只有從美國觀眾獲得的稅收必須課稅。

Google也在支援頁面上清楚舉例。若一位印度創作者上個月從YouTube獲得1000美元的總分潤，其中有100美元來自美國觀眾。若創作者沒有繳交稅收資訊，將被課240美元，因為不提交資訊就預扣最高稅率，即全球總收入24%，不僅只有美國收入稅收。

倘若創作者提交稅收資訊，並要求條約優惠，最終稅額為15美元，因為印度和美國有稅收協定，可將稅率降低至美國觀眾收入的15%；當創作者交稅收資訊，但不符合稅收規定，最終稅額則為30美元。

又搵maga crap 開刀搵錢

依家票數好接近

ss緊

毒撚過武肺

amd

廢老股末日

美國政府好窮

呃撚含師

然後聽日無指又創新高

課班utuber姐
本身google應該無乜影響

呢度全部人加埋總身家都唔夠還美國既債，你話窮唔窮

正市又反cup

蟹了

8點棍落
利好 SING!

一早就覺得條友好古惑

酒牙

有冇人發現次次8點落 夜晚都係升多

唔知上唔上到幻三呢

棍落

仆街暴跌

香港細價股
=微信女

血崩

其實係政府用黎解決人口老化

呂係好窮既
只係負既債仲多過成年既GDP咁囉

之前小西係唔係有推過PD?

咁多線係咩玩法

露lin ban

五線譜威力加強版

Yes

石仔又有新招

跌到冇brake

依家d股回左咁多 想買佢果d股

七色彩虹八卦五線譜

明搶你錢 吹咩

原來西sir 都有ai
隻野呢排既股價

Ai 呢排個股價

連郡INDEX

有曬咁多隻？

LGBT friendly

今次跌市最傷係ai d sp roll極都唔掂

算少喇

youtuber 唔洗收入息稅?咁咪又抽多次

清倉前我齊晒

Ai穿左上升通道後 一直插

無人氣 bubble
唔抵揸

幾時改名？

就快架。熊皮牛緊

知你過咗啦

熊軍已全滅

小朋鳥 同慰來呢